無毛貓好似皺皮啊婆

見親都覺得好核突，恕我唔識欣賞

都係啲有毛主子啱我胃口

摸我啦~摸我啦

Hello

想瘋狂幫主子掃毛

同個泡菜妹拍理一齊
就靚好多